Hangover真係好撚辛苦呀！！！！

琴晚去飲
個頭今朝痛到依家 就黎裂
全日作嘔作悶
個腦唔知做乜不停loop呢首歌 停都停唔到 好辛苦

我仲聽緊你首歌
Carry on
Carry on